曼聯名宿：C朗終有一天會後悔離開曼聯

曼聯傳奇球星卜比查爾頓 (Bobby Charlton) 表示，基斯坦奴朗拿度 (Cristiano Ronaldo) 終有一天會為離開曼聯的決定感到後悔，而且皇家馬德里為他開出八千萬英鎊轉會費的做法「太低級」。

卜比查爾頓週四表示：「這是一筆很大的錢，太瘋狂了。如果你想玩足球，就必須付得起這個價錢。這聽起來有些太低級，但這就是生意。」

「我們有責任對公司有所交代、對所有支持曼聯的球迷有所交代，因此我們決定放他走。」

「他是一名偉大的球員，已經為曼聯效力了六年，在這段時間裏，他的進步是有目共睹的。」

「但有朝一日，他會意識到，自己足球生涯最好的一段時光是在曼聯度過的。」

繼續留喺曼聯踢歐霸？

就退休
果日到咗未？

卜比蛇：唔好同我TalkShit

獌迷世界只有踢獌連先係世界級

係皇馬輕鬆三連歐冠

死淨種學人9up

三連歐聯前無古人，破晒記錄，又高人工
後悔啲咩？

得17年對狙隻私家雞先識踢波
年年決賽擺晒甫士 唔知以為佢入好多波大炒對面

死淨種？咩意思

比人吹到敗走意甲 但佢喺皇馬根本乜嘢可以贏嘅都贏曬 歐聯拎到無曬癮又唔加人工唔通留喺度

「狂賀」仲有三個月就可以睇到梁天琦加監

似係呢個人